依家仲多唔多人偷單車

想買架單車每日踩去巴士站搭巴士返工 鎖架單車係巴士站附近一日會唔會好危險放工就踩返屋企擺

以前部單車就係畀人剪鎖偷左 同埋成日係街見d單車畀人拆剩個轆 搞到我唔係好敢買

依家賣鐵幾好搵 拆左架單車嚟賣lam lam 利

買架舊d既應該ok既

偷架返嚟掟先

依家無法無天，殺人都有錢收既年代，俾人偷車都係小兒科

我日日踩單車鎖係街跟住返工
都已經半年暫時都好安全冇事

有次發雞盲以為自己鎖左點知冇鎖到
成架單車都相安無事
係試過俾人放垃圾係我個單車籃姐

都幾好彩

畀人偷左兩次配件

近年？